希望大家唔好再鬧盧偉聰 盧sir

希望大家唔好再鬧盧偉聰 盧sir
佢已經盡咗最大努力

無佢無612
繼港獨之父689後
再有盧sir